如果搞林奠下台簽名大運動，可以申請健力士世界記錄？

可唔可以申請

有咩意思，特首只係傀儡，林奠落台大把人補上

剩係出氣都抵